個心哪住哪住咁痛

兩個禮拜啦
同自己講好左唔再諗你㗎啦
同自己講好左我會小啲諗起你㗎
我有試過 真係試過
但係到左深夜 無啦啦又犯賤手痕㩒入你ig到睇
睇到啦 個心好痛 好掛住你 然後無啦啦又喊
好辛苦呀
好想你搵我 但係又好想唔再諗你
但其實原來我好掛住你呀
Sor for 1999 比我發洩下

Same here

好掛住佢

咩都好 唔好再自己屈係個低谷度
搵多d人傾下呻下
做多d平時唔會做既野
get well soon

下個更可愛

愛完就痛 痛完就唔識再愛

其實我平時係人面前無咩野
仲會開心到
但係一到自己一個人嘅時候就會好低落

好鐘意佢

可惜嘅係只是我愛佢 仲更加痛

點都好 多謝你呀爸打

咁樣仲慘對人歡喜背人愁
男人就搵班fd落bar飲返
女人就搵人傾下大喊下
超人咩以為自己

I've been there bro...
三年了
仲做得返朋友
不過有種遺憾美

就算你幾再傷心佢都唔會知
何必為左一個已經同你無關係既人傷心
封曬同佢有關既野

我有搵人傾㗎 傾完好多人都叫我放棄唔好再鐘意佢
但係自己偏偏好犯賤 成日偷偷地search佢啲野嚟睇
每次收到noti見到佢post相都會好驚 好驚係佢有女朋友嘅相

同佢一直都係朋友 呢種遺憾好痛

我唔捨得block

我會祝佢盡快有新歡 等你可以死心

鍾意係感覺黎無得放棄架唔使迫自己
做返d自己可以控制既野
熄noti識新朋友努力讀書/工作

其實佢而加應該係有個可發展緊嘅對象同佢發展緊
我知道㗎 所以我先要同自己講要諗少啲
而我地成兩個禮拜無傾過計 我都唔敢再搵佢
我開始死緊心㗎啦 但係仲好掛住佢

我已經盡量控制住自己唔好成日諗住佢
有時有啲野做下個陣又真係唔會諗起佢
多謝你呀爸打

早日康復

其實我同你都係差唔多
話說上個禮拜同佢一齊去以前既學校拎野
食午飯果陣講講下先知佢前排拍拖
明明之前都仲好地地仲一齊睇奇異博士同埋你的名字
我10月生日佢都有同我打邊爐

果日之後我冇同佢講過野 佢FB搵我我都冇覆佢

死心啦 唔好再同自己過唔去

睇到佢開post
意為佢出左事
於是即刻打比佢
原來只係自己傻仔諗多左
明明就同自己講過唔再搵佢

給我一個理由忘記～
那麼愛我的你～

明白醒覺有定時

分左手兩個星期 因為你有第二個
我鐘意左你8年 同你一齊4年了
我個心已經容不下其他人，我會等你
好掛住你啊

巴打保重
如果對方已經對你死咗心
你就無謂再咁上心啦
唔需要逃避自己對佢嘅感覺
但都無謂再花心機時間喺佢身上
過一排可能會有新嘅諗法呢
共勉之
利申：啱啱同女朋友鬧分手 冷靜中

我都係咁
跟住班fd 就會話明明就無野

最怕係好似好地地但係原來佢已經拍緊拖

死緊㗎啦 要啲時間

給我一個理由放棄

不可以沉下去總可以迷下去

巴打你一定好鐘意佢

睇topic以為巴打爆肺

你會㗎啦 一齊加油

係佢地面前都仲笑得出

Sor等你誤會左

我會㗎啦 一齊加油

一聽到啲好啱自己嘅歌啲情緒又嚟料

Eason Chan

Eason我比較鐘意失憶蝴蝶 好虐心

收緊㗎

又係你
有無好返d

過左深夜時段好返啲

明白啊絲打
不過唔block哂佢啲野真係會好難好返架
勸你快啲block哂佢啦 人地都冇諗起過你
你仲係咁睇佢啲野做乜 唔覺得好笑咩

俾啲時間自己 喊夠好重新上路喇
唔好太沉醉係傷痛度
加油

比佢block左但我都係move on 唔到
已經喊到狗咁

兩個禮拜